應該要搵一個人專門回收翻啲人拎完但唔要嘅傳單

見到d人派傳單想幫佢地手拎，但其實對張野真係冇乜興趣，如果搵個人回收翻冇用嘅傳單，咁咪可以印少d又唔哂野

1